想問問隔離係咪放無薪假問題

個幾十個黑警又唔係確診
只係隔離
係咪當放14日無薪假

計雙工